systemd
ครอง
โลก
ปิด
โปรแกรม
ตัว
ล็
อก
เอาต์
ทำ
screen
tmux
พัง
systemd
รุ่น
230
ปรับ
ค่า
คอน
ฟิก
เริ่มต้น
KillUserProcesses
yes
ทำ
systemd
ปิด
โปรแกรม
ตัว
ทันที
ผู้ใช้
ล็
อก
เอาต์
ระบบ
เชื่อมต่อ
ssh
หลุด
ปัญหา
โปรแกรม
ค้าง
เอา
ป้องกัน
เชื่อมต่อ
หลุด
tmuxscreen
x
2
go
keszybz
พัฒนา
systemd
ระบุ
แก้
ทำ
ผู้ใช้
สั่ง
แก้
scope
รัน
คำสั่ง
systemdrunscopeusertmux
ทำ
แม้ว่า
ผู้ใช้
หลุด
ระบบ
โปรแกรม
รัน
โปรแกรม
tmux
screen
สามารถ
รัน
ตัวเอง
เปลี่ยน
scope
อัน
โน
มัติ
ดี
เสนอ
tmux
รองรับ
เปลี่ยน
scope
ตัวเอง
ข้อเสีย
แนวทาง
tmux
ลาก
เอา
ไลบ
รา
รี
dbus
dependency
nicm
พัฒนา
dbus
ระบุ
ฟังก์ชั่น
daemon
ทำงาน
ค่อนข้าง
ตรง
ระบบ
นาน
สาม
สิบ
ปี
ทำไม
systemd
เลือก
เปลี่ยน
พฤติกรรม
แอ
ปพลิเคชั่น
รองรับ
เปลี่ยนแปลง
ไว้
ฝั่ง
systemd
ระบุ
ปิด
โปรแกรม
ทั้งหมด
ผู้ใช้
หลุด
ระบบ
ค่า
เริ่มต้น
ปัญหา
โปรแกรม
GUI
รัน
ค้าง
ไว้
แม้
ผู้ใช้
ล็
อก
เอาต์
ก็ตาม
เปลี่ยน
พฤติกรรม
ตอนนี้
ฝั่ง
tmux
ปฎิ
เส
ธ
ดึง
dbus
ระบุ
API
ใช้
งาน
ง่าย
พิจารณา
ที
ที่มา
GithubtmuxDebianBug
825394
Topics

systemdLinux

